# DOWNLOAD

in questa cartella verranno caricate le release "ufficiali" 

* Scaricare il file 
* Estrarre il contenuto in una cartella ( una volta lanciato verranno creati UN PO di file nella cartella d'esecuzione!! )
* Avviare l'eseguibile